我係一個經常星期六日都要返工既廢青

返親都係中午至凌晨
好想陪大家發夢
但係放唔低所有野
希望各位手足小心d
安全至上

Same
手足們要安全

無論你去到幾遠 記得要返屋企